有冇曼迷同我一樣今晚唔睇波？

100%的波......

sleep is for weak

......

發燒，睇怕今晚要請sick leave了

唔睇波唔代表訓教牙清

冇你然硬了

陪我晨運

ok幾點where

曼年然唔到我認樓主做契弟

暴聯然到我認你做契弟

牙悶-.-

然撚硬

讓佢出爆炸狗同廢lin都然啦
仲睇黎做咩😂

hi契弟